SO9比人捉到意文考試出貓

Guarda di Finanza have investigated Luis Suarez’ Italian exam and reportedly discovered the Uruguayan forward knew all the questions in advance.

The 33-year-old Uruguay international had seemingly been on the verge of a transfer to Turin and sat an Italian language exam in Perugia to begin the process of obtaining an Italian passport.

La Repubblica reveals irregularities found by Guardia di Finanza and the Perugia Prosecutor’s Office in the certification test he underwent last week.

The newspaper reveals the questions in the Italian test had been agreed in advance with the Barcelona and Uruguay forward.

屌你老尾 知道題目都炒
仲衰過ive仔

蘇察雷斯